路透社︰中国官員率領醫療專家急赴北韓

路透社引述消息人士報道，中國向北韓派出一支包括醫療專家的團隊，但未知是否與北韓領袖金正恩的健康情況有關。

報道指，中共中央對外聯絡部一名高級官員，星期四率領團隊在北京出發，前往北韓，中國外交部暫時未有回應。

美國傳媒早前傳出，金正恩接受手術後情況危急，但美國總統特朗普其後表示，金正恩病危的報道不正確。路透社早前引述南韓一名消息人士指，金正恩仍然在生，可能很快會露面。

中國醫療專家？
CPR都唔識做嗰啲？

個班支家有武漢病毒係身

去攞佢DNA

21號果時既大陸消息。

BTW 英文source話星期四出發嘅，即係消息啱啱傳出嘅時候
有3個消息人士confirm

契哥精英，送你一程！！！

會唔會遲左d?

中國一種醫療專家係世界級，活體器官移植。

早兩個月趕赴湖北ge有殯儀專家

將個腦移植去個妹到

又再播多次支那武漢肺炎

趕屍

佢仲有一個大佬金正哲。
可能係心有事機會大，金家三代都有心血管疾病

路透社d料幾堅

金仔死左要唔要陪葬

成班專家趕住去 幫金正恩 去出死亡證？